★PS5 網上炒價達 RMB $8,000 中國玩家表示：買港版不買國行

PS5 在昨日（16 日）終於正式公佈售價，全球發售日為 11 月 19 號，不過，PS5 在中國大陸地區的上市日期則尚未定，且中國大陸地區亦不提供 Plus Collection。不少中國玩家因而表示會購買港版，更表示即使中國發行「國行版」 PS5 也不會購入，以不受限制的暢玩所有遊戲。

Sony 官方在發佈 PS5 公售消息時，特別注明中國大陸地區的上市日期尚未確定。參考上代排程，在 2013 年 12 月 17 日在香港公售的 PS4，要在 2015 年 3 月 20 日才正式上架中國，遲了一年有多。而且，中國版 PlayStation 在今年 5 月更試過突然宣布要系統升級，其後便無法再註冊和登入外服帳號，即無法透過「後門」從其他區伺服器購入未經國內審查的遊戲，令不少中國網民對國行版 PS4 避之唯恐不及，均表示會購買港版。

老貓都想走水貨賺一筆?

中國人真係老實

要不是香港照顧你們中國

將d 港行 全部刻上 51 64 光時

支那人又話自己好愛支國
狗改不了食屎

PS 都有得炒

去定黃金報國安

說好的忠党愛国， 打個機就媚外奶港

錯既係PS5迫我買港貨 唔係黨

轉個頭俾人舉報，即刻鎖返入狗籠

唔該開係娛樂台

中國香港都不是一樣嗎？你哋係咪要分裂國家？！

眼紅者勿入

佢哋入來香港係咪要十四日先走得？

賣吧
直頭賣萬六一部畀佢哋
再送4部畀香港人打吓機

利伸：鳩UP，最後嗰句唔可能發生

港版開機畫面加''光時香唯''落去

咁唔愛国， popo 快d 拉佢去活摘器官啦

求其平平地放$8964就算啦

一批批係信和 運上去

$7210+運費$831
五大配件 缺一不可

中國要不是香港 完蛋了

違反內循環

誰買港版誰分裂祖國

諗下點樣檢舉好

我想睇下解放軍攔唔攔截到

哪來自信會有國行

八千砌部電腦唔好

等睇賣返去變磚

鎖區買完都玩唔到

香港仲有港行？

我哋自己都可以走水貨嫁

咁正
遲下等班支那佬過左數之後再寄舊 真•磚頭 上去先

又嚟炒iphone咁

SONY試圖分裂國家！
小粉紅：好嬲好嬲

要不是香港 你們中國早就完蛋了

1萬蚊部不是夢

HK is China，求仁得仁。

香港人等緊聽日12點預購
班大陸閪就要諗點樣先可以拎到香港ps5
仲要捱炒價
爽
繼續支持中共啦柒頭

我只會定價$8964

香港人又準備俾支那狗搶撚晒啲野

有得炒了

係咪有個生成器?

先達復活

已舉報SONY
涉嫌違反國安法

做咩大陸閪成日唔鐘意祖國自己人做D野, 隔離飯香？

買港版=港獨

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

買import goods都要？

打機搵命博支持

推😂

Jer仔好正 屌支那屌得好正

可能十年後先整到一部國產遊戲機而到時候都係追PSX(10)
不過支共可能冇咁短命

又係大陸狗
香港人連買機打資格都冇

過萬一部賣左佢地
跟手轉頭報海關

事實7成行貨都比賤狗炒鋪運上支那

愛國買返國行貨啦

係咪港獨

有冇人打算買部ps5嚟炒？？

WWW

支國已經有自家主機啦 叫咩戰錘吖嘛 幾年前收左皮

收皮快到名都未出

死暴徒仲捉你唔倒 唔愛國

一部炒 一部自用
光復先達

反正第一水不了

中國香港同中國版有咩分別？

希望到時鎖埋香港就好睇

去日森買日版

罪大幫中國隔離曬全世界既server

健康鹿已經準備好啦

唔開關冇咁易上貨
應炒得更勁

買
買去炒
賣去小支那

到最後益炒狗 香港人自己都要捱炒價 switch 都係近期先回番正常價

估下今次壞咩

買完唔撚比上網

光復先達

8000蚊不如買3080 PC撚又贏

小米華為幾時出翻部 等大陸都有得打下機 同胞們一定會買 到時襯低價買多部攞去炒

盒就港版，機就支那貨
等班支那人食完炒價仲要比人鎖區
再嘈機都唔比放本基本法落去

開唔到機

笑了

香港又超越北上廣深

希望第一水炒到萬5以上

攔完自己放

買日本嘢咁愛國

呢個人係咪有另一張圖? (你食屎啦,我唔係中國人)

班SALES係咪會收哂唔俾香港人買

應該要用網絡長城果層封柒班仆街先得，港版呀嗱

香港人唔買咪唔會食炒價，ps5 開頭好多game 咩🤔

咁急托咩
我唔賺你唔賺
小支支都會派水貨軍
你話點？
不過好似狗源咁代理直送做水貨都唔奇

港行分裂國家 拉得

大陸人就係賤

Sony store個網已經塞到勁慢

g峰又有得玩

一陣鎖埋香港機就好笑

最後香港都係同佢地一樣版本

舉報sony唔支持一中政策

港獨

如果有埋最後嗰句「真香」
咁就完美

玩習總書記思想問答遊戲唔好咩

傻啦 人地喺香港係上等人 專車接送
到時香港爆第四波就會再屈係香港人唔自律

到時一齊牆內版未唔洗煩

賤種學咩人打機

e個post係咪無5毫同PR?

屌你老味，唔係好撚憎日本架咩
買乜撚野ps5

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

老解負責押運連海盗都搶唔到

市都未撚開就放風吹到8000一部 到時成街蟹貨先達佬有平野執

PA5都可以賣畀先達

PS5 自膠

到時個個係藍店排隊

愛國用國行，用港版就是搞港獨！
這他媽的太明目張膽啦，我不答應！我全家都不答應！

一於炒到$8964

百老匯後門走貨

賣幾大都賣！入面邊個話係ps5?我有大把蘋果日報

愛祖国買国行

支持炒貴啲，最多唔玩架啫

點樣可以攬炒PS5

屌鳩日本分裂國家

sony 而家係美國公司，支那隨時拖埋香港一齊封

炒高一倍比佢哋，然後自己等售價回復正常水平先買，即係免費有機玩

廢

先達 16:00 更新 :
今日只收有碟版 +4000
CSL 機/拆盒 -500

老實講我想睇狗源呢啲奸商仆街，仲多過支那人冇得玩

GPhone 快D 買黎自拍啦

報串，等佢地高價買完，block佢海外連線

中國冇得買嘅嘢都可以炒

濕水賣比支那豬好冇

港版呀麻要 20000人仔

到時可唔可以請gphone同部ps5影張相

想問吓各位聽日除咗網上訂之外仲可以點樣訂？

ps藍店係咪要排隊先可以去訂？

奸商背後大家好清楚係邊班人

好主意

愛國還愛國
打機還打機

支持ps5盒裝ps3主機寄返大陸

都係唔好咁益佢地，裡面裝步步高dvd機or小霸王學習機好d，襯翻班大陸狗

你估香港炒價低?
香港係炒野天堂唔記得左?

要搞到啲大陸仔齋玩QQ
一邊屌𨳍港獨一邊講自由

講緊鎖佢地用大陸PSN

賣個盒比佢 入面裝ps4 pro

sony 分裂國家

抵啦
打機嘅自由都無

沒有港那有國

入大陸機再用抄價賣比大陸人
win win 雙贏

似

第一水無大陸機

蝗：含淚打機

買港版就是支持港獨！

賺完支那人錢再舉報佢地買違禁品

責任全在Sony

大日本Sony 企業確認香港不是中國版圖的

好似屌米，造勢同飢餓銷售

分裂國家

報公安

香港都大把排隊黨就係幫支那買機

分裂國家

其實Sony有無犯國安法，好擔心

點解佢哋唔去澳門買？
澳門冇得買？

買港版=支持港獨

好似話20幾號開關係時候準備示威用品去黃金做背景，然後周圍搵支那人影相

各位要轉賣唔係問題

有冇考慮 又有錢賺之餘 又玩到野 ？

1）小心開盒 「zip ]文宣落去說明書
2）加價賣 賣左捐少少出去支持

黃店如果唔想人轉賣

可以考慮貼d文宣貼紙向盒蓋（圓形貼紙位）

賣個時有文宣貼紙平d

我相信彩盒有文宣貼紙（食得死）應該賣唔到上強國

炒埋一份比支狗 北水南調 當班含家產狗咁得喇 8000$ 遲下開多佢一倍支狗都買

澳門都係香港Sony負責

有冇template?
要求港版同強國版一樣

唔係就搵禮義廉告佢

我怕到時 佢真係頂唔住壓力
迫住俾部國行你

攬炒 反正要食炒價最多買水機

大陸撚有行貨

傻既 要禁到時連水機都禁埋你啦
太天真

班友冇IPHONE 炒 ，今年轉炒 PS5

真香

唔係佢，係「張文寶」

買返大陸野啦大陸仔

訂唔到ps5 攬炒準備區

好似樣

要不是香洗照顧蛆國

你老豆連AV都無得睇

Playstation 自動訂購系統現正啟動，
請勿負評干擾運作。

支國無得首賣係咪因為要好似xbox steam咁行實名制同防沉迷

国家政策係為你好，你依家係咪唔支持国家政策

法輪功睇來都要去黃金擺檔啦

就算買倒仲要諗點樣翻墻

攬炒sony 話佢推出港版分裂國家 傷害兩地人感情

PS 5 + 1 個手制

8000 加多倍啦

呢度有貨賣. 一轉手就10x 9x 價錢賣出去.

佢個支行都無話出，買乜春

買黎有乜用
一上網唔係變磚咩？

去信ps 唔好比貨香港啦

唔係點攬抄？

SONY試圖將香港分裂出去
應該罷玩PS5!!!
無左中國人買
等日本仔食屎

其實大陸人買來做咩？一封ip話之你咩行都玩唔到，就算vpn都慢到傻，付費vpn例外

咪當畀貴啲月費囉

想玩ps5?

民主真香

分裂國家WOR

所以話防火牆真係中共最大德政
隔走晒班低質族群

lm

都幾慘
打下機都咁多限制

刻撚埋香港獨立唯一出路